好多嘢一下子湧入黎 好辛苦

男朋友近排每一日都同我有拗撬，自自然然大家對大家已經冇曬信心，加上大家住得遠，有時候問題好難一下子解決到，好多累積，我同佢都好攰，但就係因為仲愛，所以大家仲一齊緊
呢排仲要發現好多信得過嘅人都出賣自己，最後我一次過同佢哋反曬面，學都唔敢返，我淨係好想去逃避，我搵唔到人傾，好多嘢一直都收埋喺心入面，好想同男朋友講，但佢真係好辛苦，佢好大壓力，我怕我講錯嘢，佢屌返我轉頭就唔係幾好
加上自己身體越黎越差 個人好虛 身體仲有個腫瘤喺度 好多年 都未好轉過
社會而家情況好亂 睇直播睇撚到嬲 垃圾政府無能到仆街 老豆老母深藍 自己個妹瞞住屋企人單拖出去發夢 有時候仲企得好前 我好怕佢發生咩事 我同佢都會出去發夢 不過唔會一齊
呢排真係頂唔緊 一下子啲嘢湧入好辛苦 實在搵唔到渠道發洩 屈住好撚辛苦 都係上黎鳩呻

價值觀不合其實可以慢慢試下放棄

因為就算結左婚都一樣唔會變到

你起碼身邊仲有細妹同路人

我身邊同事+家人全藍，女朋友半年前分左手，又無乜朋友，出街都係自己出，真係就頂唔順

大家都好有心一齊，但的確有陣時大家衝動都會講咗一句分手，最後氹掂就冇事，呢排大家的確有好多壓力頂唔順，我覺得佢同我一齊好辛苦，我的確拖累佢好多嘢
巴打你要加油，我最親都係得返細妹可以同我傾訴吓
而家我都係做嘢全部自己一個人
我成日都喺度諗 其實我究竟仲堅唔堅持到落去

辛苦想傾訴就上嚟講曬佢

都可以同細妹傾下，互相吐苦水，分擔一下
面對任何感情，我覺得大家攤開嚟講係最舒服（當然前題要對方都肯）

差唔多半年了，香港人應該都好攰。
我呢排情緒都唔係好掂，由自己想喊就喊，崩潰就崩潰
發洩出嚟好好多 一齊撐落去

我同細妹始終都有個gap 講嘢佢未必明
btw多謝你啊絲打，我諗你都一定好辛苦
其實男朋友仔都會想同我攤開黎傾，可惜最怕講講下即刻嘈交，加上佢都想靜下
我咁耐以黎成日都自己偷偷喊 個人情緒崩潰曬 唔知道可以點算
好想撐落去，但呢刻的確冇乜力

如果連呢D 野都怕同男朋友講怕佢屌返你轉頭咁要個男朋友黎做咩
體諒係好事但可能你男朋友都想搵個人傾吓發洩呢
加油

男朋友嬲豬唔理我喇，所以怕講多錯多
不過我以後都會學識點氹下佢，無論點都好
btw多謝巴打，你都要加油

我都係，由細到大我好多嘢都收埋唔講，偷偷匿埋喊。係幾辛苦，但好似已習慣咗。搞到而家有人問我做咩唔開心，我都唔識講出嚟。

冇乜力就由自己抖下先，煲下劇睇下戲做啲自己想做嘅嘢，或者好廢咁攤係到都無乜所謂，放鬆一下自己。

我覺得嘈交唔緊要，最緊要係有目標建設性地，咁樣嘅嘈交先嘈得有意思，解決到問題。(唔知你理唔理解到) 嘈完畀啲時間互相冷靜，有錯就要認。

如果對方想要啲個人空間，咁就唯有退後一步。過一排你掛住咪去嗲下佢（我估應該無男仔唔鍾意女朋友嗲佢掛?）你都話大家仲有愛，咁攤開嚟講一定會好啲舒服啲

講得好好~ 有時真係要避開下, 唔好開FB 唔好睇新聞, 俾自己輕鬆下, 搵D 寄託搵D 目標, 搵D 野忙下,睇下youtube 片(我自己好鐘意睇D 旅行美食片, 睇左當食左) 唔好諗埋一邊, 唔係個人好易病。
共勉之

係咪影街頭小食，影住人地煮過程個啲旅行美食片？ 我都好鍾意睇 哈哈

不過對住個藍絲老竇，點分散注意都真係完全忍唔到佢⋯
點解咁冷血嘅人係我老竇，好想佢出街畀黑警追住打/被噴椒，好想佢畀人鶳。係咪太大義滅親，但佢份人真係好賤格